gme sh區 （新區）（貼圖）

隔離好撚多五毛出黎吠
買幾多量力而為
唔好賭身家，大家記得目的初衷係咩
輸就由佢，最緊要係sh

隔離post 係咁屌話累人輸錢
家陣拎刀逼你買㗎? 況且場game 都仲未完

利申 $92@18

I am doing my part

有d攰，樓主訓教先

Po張最update

Come50股@$70

小小錢
你覺得我地care？

我係都唔放, 吹咩
夠膽睇淡唔夠膽做淡

仲衰過班沽空機構

係喇，要all in先夠架嘛

SH

各位想問吓，我牛牛0本金融資買股票，之後即刻還款，之後買緊既股票係咪就係用緊我嘅本金，唔會再有任何利息

又嗰個班睇GME 會崩盤但又唔夠膽做淡嘅口水雞
出口水唔出錢

用sofi sh 一死機走都走唔到

sh
講左好多次volatile

只要揸緊個信念就大戶都耐你唔何

連登仔真係好鍾意一沉百踩

講真
今次話明同大戶對賭
我喺其他post都有強調叫人唔好入
一黎明知高風險
二黎都知好多人會paper hand

本身個勢真係幾好
贏到真係可以make history
不過個市突然一插個個panic sell
可以話係大戶多招
不過輸咪輸
起碼我試過對抗大戶
我知自己做緊乜啊
所以
你地呢啲一沉百踩既人
我都當你地耳邊風算
反正你地同日日笑鳩手足送頭既人無乜分別

啱呀屌佢老母
班大戶知玩唔過 轉頭去做鳩期貨，搞到大插水
有班投機想搵快錢既就panic sell左

不過繼續sh
小小錢，當參與
贏左就寫落歷史

而家d棚佬搭到黎連登
仲咁多傻佬落搭

認同 依家班人同笑維權撚比人拉哂 話抵死一樣

Set 左60$ @5
瞓了
祝大家好運

岩啊，又唔係輸唔起
輸晒都叫參與過

人地輸咁多都唔走
你地班友仔買個幾十股 輸千幾二千美竟叫晒救命

其實沉左咁多次,你都有一直咁溝法既話,到依家個價其實都仲係賺緊我冇溝,但都係差唔多依個位,你地溝貨唔好一下就買曬先得架

一定同班手足打到最後

打鬼要靠開孖展
捉鬼要靠GME

搵到大戶未

真

老實講經歷過tsla拆股應該無咁易paper Hand
仲未計今次有哂數據 就算真係輸都知咩事

link?

講真唔覺得有咩值得笑，對於一啲人嚟講好熱血，根本今年其他股賺咁多而家都係蝕少少出去，仲未計場仗都未完，但總有班人懶清高但都要認清事實，外國market都大把仆街day trader，paper hands，所以唔好掛住屌啲放左股票出去既連登仔，take profits亦可能佢地bear唔起個之後個risk，正如幾個鐘前見到個學生all in咁，你都無理由叫佢陪你守落去

我發覺有人個五毛冇人理
去左第二個po發癲

巴打咩網黎

睇左陣post
真係唔好借錢all in

sh, 筆錢預左輸, 賺就一齊賺~ 量力而為~

btw, sofi hi

我冇specific咁屌連登仔
主要都係屌paper hands

有無sofi撚驚到時真係升 放唔到
限價得500% on99

拿老實咁講,玩得依類股,除左信心之外,我一直都會建議有另一個後路,而唔係盲目信落去,依樣野真係唔明智既,因為依類股冇必WIN,完全係EVERYTHING OR NOTHING,所以佢地壓低個價既同時亦係有自信既人溝貨既好時機,到最後爆唔上,我都唔洗輸太多先係重點,依家機構係咁壓彈弓,我都想知佢地完全唔壓個價去到邊

咁講 其實係個世界太多judgement
太多太（醒）太識（人性）既人
所以先會搞成咁
如果人人都係wsb口中既retards
又點會出事

大哥沒有輸

SH $1000 is not a meme
🚀🚀🚀to the moon

認同 正常操作係應該要咁 控制自己風險

我五毛嚟，依家忙緊對抗迫害群眾嘅Citron

詳細你問樓主

我145入左 15股
睇好會星期五爆上次上200
最多輸撚晒佢
為淡氣 成日搞鳩我個倉

我寧願做retards

一樣 知人性係點無用
我寧願相信retards 既可能性
最多都係輸
正股驚閪

呢到有啲user見到其他連登仔sell左就發癲屌佢，亦都有人笑尻啲買左啲人，總有啲人你見到佢地會覺得黑人憎，所以睇開啲

我係個學生，我仲hold 緊

敬呢度所有嘅retards

如果之後真係反cup到既
拎profit去鞭鳩出邊班撚樣

到到都有呢種人架啦 係香港多d
無計 中共逼出黎
08年開始愈黎愈多大陸人就變成咁

因為有班人/五毛要專登搞亂檔
好多po都係啦
專登兩極化D野
引你罵戰

明明個世界係有中間
可惜好多人同佢地兩極化

爆升左兩日今日高位先入只會輸姐, 都唔知出面啲人笑乜尻, 又唔係無升比你, 依家除時仲未完, 到時班撚樣又咪縮

其實有人賣左咪賣左囉,每個人受既風險同買既股數都唔同,冇必要去屌9人地賣左股票,我地連登依到都係參與成分多,多一個同少一個問題唔大,主要係WSB個邊既人先有D分別,佢地到依家都仲好齊心HOLD

Agger 大家唔好當 連登係咩
由gme第一個Po 大家都係睇wsb

到時拋西瓜都唔返架啦
又或者佢地咪又笑另一邊咁驚死咩咩咩

123@85

講明先 我15@95 ✋🏻💎💎
唔多錢 志在參與 希望大家一齊hold

根本正常會員一股黨都歡迎

屌人個D你自己諗咩人

傳銷同詐騙都係一樣
無人用刀逼過佢哋課金

根本用sofi先係唯一sh嘅方法

正常諗法
賭身家個D先多數係on9仔

#27

個陣$3x高追(講緊係升緊8x%先買)
第日跌到$2x兼磨咗一輪先升返上$3x咪又係咁揸

利申gme買入價只佔倉位5%

心態正確

又開始上返 大棍未呀

等下啦屌

心臟受唔住 上番啦唔該

返方向

真心問 如果個個散戶都SH 點解仲會輸？

好現實咁答
因為唔係個個都SH

捉心理 始終都係game theory
如果真係完全100% strong hold 落10蚊都唔放
咁會輸一定係gme配股
但同gme自爆無分別 應該無人想救一條睇死自己既機構

問題就係會唔會全世界都SH
你睇下頭先果幾個鐘d Post, 跌少少都出嚟屌哂鬼

一直都話gme 係Citron 冠名贊助2021 最大型game theory 實驗場

好似頭先咁 如果你高位140入左 100股升到150大棍落到去130 你驚唔驚 正常paper hand都想止蝕啦
如果有多一百個人咁做
咁間機構咪收得返好多貨

黎黎去去都係個幾招博震散你
一係就幫手拓少少市 博大家覺得摸頂放

雖然咁講好on9
但覺得有幸參與2021 最大game theory
即刻覺得total loss都好撚興奮！

希望大家一齊贏

只要信念揸得夠緊, citron 都奈你唔何

覺得今日收市跌唔落60
聽日市場散戶又會好撚興奮買入
跟住又大棍車散戶
每過一次就會多左人sh

未驚過

無錯

點解炒股都變5毛

新手傻傻地買put
之後見大家咁熱血 買少少sh

另外想問下我咁樣放左隻put係唔係無手尾跟嫁啦

有牛友講
Call 大單買入
Put 大單賣出

10蚊call呀 蠢

唔係炒股變五毛
係五毛去炒股啫
五毛咁撚愛國有A B股唔炒
學人炒美股

冇人答你我答
只要現金喺當日結算係正數就0息

入左少少sh見証

牛牛都唔識用學人炒股？
留返d錢讀下書好過啦

頭肩頂形態已經完成$80

如果琴晚嗰下急跌係佢哋做鳩期貨，引人panic sell . 我更加有信心SH GME 💎🙌🏻🚀🌕

HOLD THE FUCKING LINE
YOU CAN DO IT

小賭怡情

you only live one